麵咪媽請入

麵麵 雖然你成日派膠
但係我衷心祝福你健康
你係蘋果訪問到講 你又無做過D咩記住你黎做乜鳩
其實我好欣賞你咁講 好有風度
希望你健康 快樂

牛定熊

有咩留返拜山講

多謝哂

我會努力去生活 努力去玩架啦

麵麵要快樂呀
麵麵你講野好有感染力
平時睇到你龍晴虎猛就開心番晒
所以你都要健康快樂呀